Kunt u mij vertellen waarom, als spinnen die klein en snel, dat een geweldige spider woonde eeuwenlang in de toren van de oude Spaanse kerk en groeide en groeide, tot aan het afdalen, hij kon drinken de olie van de kerk lampen?
